人真係會因環境而令到性格變？

唔知呢

小變都有掛

可以差好遠

一定會

絕對會

唔一定 不過好大機會會